好心學下杜汶澤喱騷帶風向啦！

打唔打人唔係重點
重點係差佬先落單郁手再開到玩真槍
出面咪再屌自己人先啦！
不割！

聽日停止捉鬼，和理非式舉牌話今晚單嘢係衝動咗，低低地摜一鋪，坐返喺接機大堂，沖淡返今日啲嘢先

【文宣組】拆掂今日機場事件的方法

今晚機場單野，大家真係要醒 | LIHKG

推
我地要檢討 善後 唔係互屌呀
時刻保持冷靜 獨立思考！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－
唔該大家檢討行動唔好用d鬧人既語氣 字眼！！

Push

對內分化而唔對外輸出

停止互屌 輸出有利我方訊息